[理性討論]用肥婆icon既入一入黎

可唔可以講下咩原因你地會用肥婆icon?

吓 用咩icon都要管？🤔

點解你用emoji？

我覺得肥婆icon 仲衰過係依度用emoji

純粹好奇用肥婆icon既人係咩心態
鐘意肥婆？ 自己本身係肥婆？

你諗一諗你點解要用icon
我用肥婆icon既答案同你一樣##fatc

我用開 因為用開
你用開肥婆icon

我用左一日算唔算用開##fatc

你話算咪算

整理下
1. 用開肥婆icon
2.
3.
4.
5.

個人覺得用嘅icon 都好反映佢回post 果刻嘅文化圈 例如以前高登同依家lihkg 會用高登/腦魔，傾whatsapp會用emoji, 咁用肥婆icon 啲人咪姐係喺set icon度搵到文化認同。簡單黎講姐係佢地係肥婆/鐘意肥婆

多一個選擇

我同巴打諗法相似
但係我唔信呢度有咁多肥婆/肥婆控
所以好想知係咪有咩其他原因

啲肥婆將佢地對肉嘅欲望放左落堆icon度

無用 但覺得用嘅人無問題
我唔用/未用係因為覺得唔靚同埋用慣第一頁嘅icon
覺得無問題係因為覺得恥笑肥婆、肥婆點美極係十分之高登、連登嘅文化 所以都無咩問題
有無對我嚟講都無咩分別 好意外會鬧到咁大陣將

同巴打一樣覺得唔靚，所以好奇有幾多人用係因為覺得靚